{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 혜리원 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。また、チェックインは22:00まで可能、以後は入室が不可能ながら、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、パーティールームなど特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。未成年者の入室可能可否はジェヒュジョムに直接確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約による入室拒否については取り消しや払い戻しができません。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。また、ジェヒュジョム事情で客室情報が変更されることができ、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、、予約時には木工体験を事前に予約しなければならないことができます。英語の使用が可能で、駐車と荷物保管、ワイファイ使用が可能です。また簡単な炊事が可能な共用のキチンと共用のスペースがあり、庭、ギャラリー、工房などのその他の付帯施設も提供されます。周辺の名所として、東西の三層石塔、ソチュルジ、ピルブルアム、トンイルチョン、南山(ナムサン)があり、美味しい店ではヨキダンとカボチャの村を推薦します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。以後は入室が不可能ですが、キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能可否はジェヒュジョムに直接確認する必要があります。未成年者や同居予約による入室拒否は取り消しや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情により、客室情報が変更されることがあります。これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生します。予約時には木工体験を事前に予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "共用のキチンでは簡単な炊事が可能であり、共用のスペース、庭、ギャラリー、工房などのその他の付帯施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には東西の三層石塔、ソチュルジ、ピルブルアム、トンイルチョン、南山(ナムサン)などの名所があります。美味しい店ではヨキダンとカボチャの村を推薦します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 517
    }
}